[健身]就快4張大叔想修下身

人過中年，就嚟四十，想修下身，有join gym
星期六日先去做半個至一個鐘
做左半年，冇咩進展
170高重17x磅，小肚腩，雙下巴，man boob.......
想效果快，冇咩時間，收工晏
係咪要奶粉加舉重d?

一日一下push up 已經夠你做
太多會出事

小肚腩

減少食量

冇時間做高強度無氧運動
一日做20分鐘

一星期共一兩個鐘？

一星期做兩次就想瘦？
咁大想頭

飲食好重要，負重同埋帶氧

要修身一定要花時間 餐單同cardio
Protein點都要 但係如果真係想修身減肚腩
1. 每日 45mins cardio
2. 加強core training
3. 減少碳水化合物吸收

利申 個人經驗 非專業

食>做

中年唔使修la..

莫講話中年啦
30 歲都肥啦

將娛樂時間抽去做運動
我當你做push up 20 分鐘點都做到10 組
下次比籍口自己既時候 望下自己個腩
加油

多謝有人覆，求高效方法
push up 有做過下，但肥仔波唔係好減到，我肩膊已經有線條
收工返到屋企已經九点幾十点，有時带左衫都太攰返屋企算

快就快唔到好多架啦，淨係weekend先做
次數少就要強度大 例如足球籃球
飲食落手效果相對大d
上面ching有講的確食>做

三張野巴打留名求學

走哂甜 食茶記走汁 唔食零食 瘋狂飲水

Google 下 tabata training，可以用短嘅時間做高強度運動，幾有效

食行先啦

急做好易傷

睇完都唔係好知同 HIIT 有咩分別
動作差唔多

邊隻TABATA Timer App 比較好？

要效果快咪唔好食野囉 包你瘦

都唔明食清d 每日抽時間跑下步好難咩

留名

25歲打後出現左肚腩仔

明明運動量同1x歲果陣打波一樣

一個禮拜打一晚

瘦底有肚腩仔好核突

學識打字先學人做gym啦

控制飲食 食飽去散步算把啦不如